[{"model": "projects.intervention", "pk": 1, "fields": {"label": "Aide \u00e0 l'\u00e9mergence de projet de territoires"}}, {"model": "projects.intervention", "pk": 2, "fields": {"label": "Strat\u00e9gie globale d'intervention"}}, {"model": "projects.intervention", "pk": 3, "fields": {"label": "Accompagnement d'un projet complexe"}}, {"model": "projects.intervention", "pk": 4, "fields": {"label": "Autre"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 1, "fields": {"label": "Autre service de la DDT(M)"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 2, "fields": {"label": "Autres services de l'Etat"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 3, "fields": {"label": "CAUE"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 4, "fields": {"label": "Agence d'urbanisme"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 5, "fields": {"label": "EPF Etat"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 6, "fields": {"label": "EPF local"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 7, "fields": {"label": "Agence technique d\u00e9partementale"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 8, "fields": {"label": "Assistance technique du d\u00e9partement"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 9, "fields": {"label": "EPCI"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 10, "fields": {"label": "Parc national"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 11, "fields": {"label": "Parc naturel r\u00e9gional"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 12, "fields": {"label": "ADEME"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 13, "fields": {"label": "CEREMA"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 15, "fields": {"label": "Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 16, "fields": {"label": "ACE"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 17, "fields": {"label": "PCE"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 18, "fields": {"label": "Autre"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 19, "fields": {"label": "Chambre Agriculture"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 20, "fields": {"label": "Chambre Commerce et Industrie"}}, {"model": "projects.stakeholder", "pk": 21, "fields": {"label": "Chambre m\u00e9tiers de l'artisanat"}}, {"model": "projects.structureposition", "pk": 1, "fields": {"label": "Pilote"}}, {"model": "projects.structureposition", "pk": 2, "fields": {"label": "Partenaire"}}, {"model": "projects.structureposition", "pk": 3, "fields": {"label": "Financeur"}}, {"model": "projects.structureposition", "pk": 4, "fields": {"label": "Autre"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 1, "fields": {"label": "Pr\u00e9fet de r\u00e9gion"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 2, "fields": {"label": "Pr\u00e9fet de d\u00e9partement"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 3, "fields": {"label": "Sous-pr\u00e9fet"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 4, "fields": {"label": "DDT(M)"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 5, "fields": {"label": "DREAL"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 6, "fields": {"label": "PNR"}}, {"model": "projects.manager", "pk": 7, "fields": {"label": "Autre"}}, {"model": "projects.schedule", "pk": 1, "fields": {"label": "Inf\u00e9rieur \u00e0 6 mois"}}, {"model": "projects.schedule", "pk": 2, "fields": {"label": "6 mois \u00e0 1 an"}}, {"model": "projects.schedule", "pk": 3, "fields": {"label": "1 \u00e0 2 ans"}}, {"model": "projects.schedule", "pk": 4, "fields": {"label": "Temps long"}}]